Carrie Lam: Ted Cruz, you're ridiculous

實在匪夷所思

any links?

any link or ur mum?

Ted Cruz becomes a good boy again. He said he will not attend the event tonight